它是大胆的、雕塑般的、色彩斑斓的和自由的——和以前的任何东西都不一样。 是什么造就了一座城市的杰作? David Frum | 2012年12月11日|DAILY BEAST 
 除了作为美国市场的文化茶包之外，这本厚厚的、色彩丰富的书还有什么意义呢? 《每日电讯报》的克里斯托弗·豪斯说，皮帕·米德尔顿的书是一个“文化茶包” 
 艺术家们有着丰富多彩的生活，这本引人入胜的传记揭示了这位最有趣的画家的有趣时代。 Alexander McCall Smith 's Art Book Bag |Alexander McCall Smith | 2012年9月4日|DAILY BEAST 
 给我们留下深刻印象的第一件事几乎是冬季景色的色彩斑斓。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 在这些逝去的日子里，为自己描绘一幅典型的周日集会的色彩斑斓的画面并不难。 格林尼治村|安娜·爱丽丝·查宾 
 色彩斑斓的图画使这些历史深受所有孩子的喜爱，无论他们是否阅读文本。 人类的故事|亨德里克·范龙 
 很少有人敢去参观色彩斑斓的邪恶森林或奸诈的河流，因为那里居住着奇怪而邪恶的东西。 《梦幻迷》，1933年10月 
 在她们的职业生涯中，很少有女性能做到这一点，或者更丰富多彩、更迷人。 宏伟的蒙特兹|霍勒斯温德姆